(返工狗食狗飯)請問黃埔一帶平價Lunch 有咩推介?

遲D要返黃埔海濱廣場, 請問有沒D平平地 40蚊左右連野飲的Lunch地方?

唔想日日大家樂..

紅磡有加太賀，可以花之戀

lm

免費~ 家因贏番黎~

海濱2座揮手
以前泳池個邊有飯堂 又平量又多
不過呢排無開

會留意下

PolyU Hall Can
紅磡冰室
龍門冰室
置富

好似好遠

push. 唔通真係日日大家樂

海馬外賣

aeon 美食廣場，超市